{
   "chrome_browser_action": {
      "message": "Bu sayfay\u0131 Clearly'de g\u00F6r\u00FCnt\u00FCleyin."
   },
   "chrome_context_menu": {
      "message": "Clearly"
   },
   "firefox_button": {
      "message": "Clearly"
   },
   "firefox_button_tooltip": {
      "message": "Bu sayfay\u0131 Clearly ile g\u00F6r\u00FCnt\u00FCleyin."
   },
   "firefox_context_menu": {
      "message": "Clearly"
   },
   "firefox_menu": {
      "message": "Clearly"
   },
   "inside__blank_error__body": {
      "message": "Clearly \u015Fu anda makale sayfalar\u0131 \u00FCzerinde \u00E7al\u0131\u015Facak \u015Fekilde tasarlanm\u0131\u015Ft\u0131r. Gazete makalesi veya blog g\u00F6nderisi gibi b\u00FCy\u00FCk bir metin blo\u011Fu i\u00E7eren her t\u00FCrl\u00FC sayfa, makale sayfas\u0131d\u0131r."
   },
   "inside__blank_error__heading": {
      "message": "Evernote Clearly'nin kullan\u0131m\u0131yla ilgili ipu\u00E7lar\u0131"
   },
   "inside__evernote_clipping": {
      "message": "K\u0131rp\u0131l\u0131yor..."
   },
   "inside__evernote_clipping_failed": {
      "message": "K\u0131rpma i\u015Flemi ba\u015Far\u0131s\u0131z."
   },
   "inside__evernote_login__button_cancel__label": {
      "message": "\u0130ptal"
   },
   "inside__evernote_login__button_do__label": {
      "message": "Oturum a\u00E7"
   },
   "inside__evernote_login__create_account": {
      "message": "Hesap olu\u015Ftur"
   },
   "inside__evernote_login__general__error": {
      "message": "Yetkilendirme ba\u015Far\u0131s\u0131z."
   },
   "inside__evernote_login__heading": {
      "message": "Evernote'a giri\u015F yap"
   },
   "inside__evernote_login__password__error__format": {
      "message": "Parola hatal\u0131 karakterler i\u00E7eriyor. "
   },
   "inside__evernote_login__password__error__invalid": {
      "message": "Kullan\u0131c\u0131 ad\u0131 ve parola varolan kullan\u0131c\u0131yla e\u015Fle\u015Fmiyor."
   },
   "inside__evernote_login__password__error__length": {
      "message": "Parola 6 ile 64 karakter aras\u0131nda olmal\u0131d\u0131r."
   },
   "inside__evernote_login__password__error__required": {
      "message": "Parola zorunludur."
   },
   "inside__evernote_login__password__label": {
      "message": "\u015Eifre"
   },
   "inside__evernote_login__rememberMe__label": {
      "message": "Beni hat\u0131rla"
   },
   "inside__evernote_login__spinner": {
      "message": "Evernote'ta oturum a\u00E7\u0131l\u0131yor"
   },
   "inside__evernote_login__username__error__format": {
      "message": "Kullan\u0131c\u0131 ad\u0131 hatal\u0131 karakterler i\u00E7eriyor. "
   },
   "inside__evernote_login__username__error__invalid": {
      "message": "Ge\u00E7erli ve etkin olmayan kullan\u0131c\u0131."
   },
   "inside__evernote_login__username__error__length": {
      "message": "Kullan\u0131c\u0131 ad\u0131 1 ile 64 karakter aras\u0131nda olmal\u0131d\u0131r."
   },
   "inside__evernote_login__username__error__required": {
      "message": "Kullan\u0131c\u0131 ad\u0131 zorunludur."
   },
   "inside__evernote_login__username__label": {
      "message": "Evernote Kullan\u0131c\u0131 Ad\u0131 veya E-posta Adresi"
   },
   "inside__features__clipping__text": {
      "message": "Okuduklar\u0131n\u0131z\u0131 tek t\u0131klamayla Evernote hesab\u0131n\u0131za kaydedin. Evernote'taki k\u0131rp\u0131lan \u00F6\u011Felere istedi\u011Finiz cihazdan diledi\u011Finiz zaman ula\u015F\u0131n."
   },
   "inside__features__clipping__title": {
      "message": "K\u0131rp ve Evernote'a G\u00F6nder"
   },
   "inside__features__close2": {
      "message": "Kapat"
   },
   "inside__features__eula_notice": {
      "message": "Clearly'yi kullanarak, [=eula] \u015Fartlar\u0131m\u0131z\u0131 kabul ediyorsunuz."
   },
   "inside__features__highlighting__text": {
      "message": "Hat\u0131rlamak istedi\u011Finiz metni vurgulay\u0131n ve Evernote hesab\u0131n\u0131zda h\u0131zl\u0131ca bulun. Clearly'de yapt\u0131\u011F\u0131n\u0131z vurgulama de\u011Fi\u015Fiklikleri otomatik olarak Evernote hesab\u0131n\u0131zda g\u00FCncellenir."
   },
   "inside__features__highlighting__title": {
      "message": "Vurgulama"
   },
   "inside__features__related_notes__text": {
      "message": "G\u00F6r\u00FCnt\u00FClemekte oldu\u011Funuz sayfayla ilgili notlar\u0131 Evernote hesab\u0131n\u0131zda yeniden ke\u015Ffedin. \u0130lgili Notlar, alan izin verdi\u011Fi takdirde makalenin sonunda ya da sa\u011F tarafta g\u00F6r\u00FCnt\u00FClenir."
   },
   "inside__features__related_notes__title": {
      "message": "\u0130lgili Notlar"
   },
   "inside__features__smart_filing__text": {
      "message": "Web kliplerinize otomatik olarak etiket atar ve bunlar\u0131 uygun not defterlerine sizin i\u00E7in kaydeder."
   },
   "inside__features__smart_filing__title": {
      "message": "Ak\u0131ll\u0131 Dosyalama"
   },
   "inside__features__speech__no_language_explanation": {
      "message": "Evernote Clearly bu makalenin dilini alg\u0131layamad\u0131. Dilin hangisini oldu\u011Funu biliyorsan\u0131z, a\u015Fa\u011F\u0131dan se\u00E7in; b\u00F6ylece makaleyi oynatabiliriz."
   },
   "inside__features__speech__no_language_title": {
      "message": "Dil desteklenmiyor"
   },
   "inside__features__speech__text": {
      "message": "Arkan\u0131za yaslan\u0131n ve yaln\u0131zca Evernote Premium abonelerinin kullanabilece\u011Fi yeni Metinden Konu\u015Fmaya \u00F6zelli\u011Fi sayesinde blog yay\u0131nlar\u0131n\u0131, makaleleri ve web sayfalar\u0131n\u0131 sizin i\u00E7in okurken Clearly'yi dinleyin."
   },
   "inside__features__speech__text__available": {
      "message": "21 dilde Metinden Konu\u015Fmaya:"
   },
   "inside__features__speech__text__available_languages": {
      "message": "\u0130ngilizce, Japonca, \u0130spanyolca, Frans\u0131zca, Almanca, \u00C7ince, Korece, Arap\u00E7a, \u00C7ek\u00E7e, Danca, Felemenk\u00E7e, Fince, Yunanca, Macarca, \u0130talyanca, Norve\u00E7\u00E7e, Leh\u00E7e, Portekizce, Rus\u00E7a, \u0130sve\u00E7\u00E7e ve T\u00FCrk\u00E7e."
   },
   "inside__features__speech__text__cancel": {
      "message": "\u0130ptal"
   },
   "inside__features__speech__text__language": {
      "message": "Dil desteklenmiyor"
   },
   "inside__features__speech__text__play": {
      "message": "Bu dili kullanarak oynat"
   },
   "inside__features__speech__text__powered": {
      "message": "Evernote Clearly, [=service] taraf\u0131ndan desteklenmektedir."
   },
   "inside__features__speech__text__requires": {
      "message": "[=product] gerektirir."
   },
   "inside__features__speech__text__try": {
      "message": "Metinden Konu\u015Fmaya \u00D6zelli\u011Fini Deneyin"
   },
   "inside__features__speech__text__upgrade": {
      "message": "Evernote Premium'a Y\u00FCkselt"
   },
   "inside__features__speech__title": {
      "message": "Metinden Konu\u015Fmaya"
   },
   "inside__features__title__all": {
      "message": "Yeni Evernote Clearly uygulamas\u0131na ho\u015F geldiniz"
   },
   "inside__features__title__new": {
      "message": "Evernote Clearly'nin yeni s\u00FCr\u00FCm\u00FCne sahipsiniz"
   },
   "inside__filing_info__default_notebook": {
      "message": "Varsay\u0131lan Not Defteriniz"
   },
   "inside__filing_info__edit": {
      "message": "D\u00FCzenle"
   },
   "inside__filing_info__sentence": {
      "message": "[=not defteri] not defterine k\u0131rp\u0131ld\u0131 ve [=etiketler] ile etiketlendi."
   },
   "inside__filing_info__sentence_and": {
      "message": "ve"
   },
   "inside__filing_info__sentence_no_tags": {
      "message": "[=not defteri] not defterine k\u0131rp\u0131ld\u0131."
   },
   "inside__filing_info__sentence_other_tags": {
      "message": "di\u011Fer etiketler"
   },
   "inside__filing_info__title_normal": {
      "message": "Dosyalama Konumu:"
   },
   "inside__filing_info__title_smart": {
      "message": "Ak\u0131ll\u0131 Dosyalama Konumu:"
   },
   "inside__filing_info__view": {
      "message": "G\u00F6r\u00FCnt\u00FCle"
   },
   "inside__menu__clip_to_evernote__tooltip": {
      "message": "K\u0131rp ve Evernote'a G\u00F6nder."
   },
   "inside__menu__close__tooltip": {
      "message": "Bindirmeyi sakla."
   },
   "inside__menu__fitts__tooltip": {
      "message": "Bindirmeyi sakla."
   },
   "inside__menu__highlight_to_evernote__tooltip": {
      "message": "Vurgula."
   },
   "inside__menu__print__tooltip": {
      "message": "Yazd\u0131r."
   },
   "inside__menu__settings__tooltip": {
      "message": "Temalar\u0131 g\u00F6ster."
   },
   "inside__menu__speak__forward__tooltip": {
      "message": "\u0130leri Git"
   },
   "inside__menu__speak__pause__tooltip": {
      "message": "Duraklat"
   },
   "inside__menu__speak__play__tooltip": {
      "message": "Oynat"
   },
   "inside__menu__speak__rewind__tooltip": {
      "message": "Geri Git"
   },
   "inside__menu__speak__tooltip": {
      "message": "Metinden Konu\u015Fmaya"
   },
   "inside__misc__page": {
      "message": "sayfa"
   },
   "inside__related_notes__disable_long": {
      "message": "\u0130lgili Notlar\u0131 devre d\u0131\u015F\u0131 b\u0131rakmak ister misiniz?"
   },
   "inside__related_notes__disable_short": {
      "message": "Devre d\u0131\u015F\u0131 b\u0131rak\u0131ls\u0131n m\u0131?"
   },
   "inside__related_notes__title": {
      "message": "\u0130lgili Notlar"
   },
   "inside__rtl__ltr__label": {
      "message": "Soldan-Sa\u011Fa"
   },
   "inside__rtl__main__label": {
      "message": "Metin y\u00F6n\u00FC?"
   },
   "inside__rtl__rtl__label": {
      "message": "Sa\u011Fdan-Sola"
   },
   "inside__settings__fontSize__large": {
      "message": " b\u00FCy\u00FCk"
   },
   "inside__settings__fontSize__medium": {
      "message": "orta"
   },
   "inside__settings__fontSize__small": {
      "message": "k\u00FC\u00E7\u00FCk"
   },
   "inside__settings__theme__1": {
      "message": "Gazete Ka\u011F\u0131d\u0131"
   },
   "inside__settings__theme__2": {
      "message": "Not Edilebilir"
   },
   "inside__settings__theme__3": {
      "message": "Gece Ku\u015Fu"
   },
   "inside__settings__theme__custom": {
      "message": "\u00D6zel"
   },
   "meta_extension_author": {
      "message": "Evernote Corp."
   },
   "meta_extension_description": {
      "message": "Clearly bloglar\u0131, makaleleri ve web sayfalar\u0131n\u0131 net ve okumas\u0131 kolay hale getirir. Bunlar\u0131 istedi\u011Finiz yerde okumak i\u00E7in Evernote'a kaydedin."
   },
   "meta_extension_name": {
      "message": "Clearly"
   },
   "options__account__sign_out": {
      "message": "[[=username]] olarak kal\u0131c\u0131 oturum a\u00E7\u0131ld\u0131."
   },
   "options__account__sign_out_link": {
      "message": "Oturumu kapat."
   },
   "options__account__signed_out": {
      "message": "Kal\u0131c\u0131 olarak oturum a\u00E7mad\u0131n\u0131z. Oturum a\u00E7mak i\u00E7in Clearly yan \u00E7ubu\u011Fundaki Evernote simgesini t\u0131klat\u0131n."
   },
   "options__base__label": {
      "message": "Temel CSS"
   },
   "options__box_width__label": {
      "message": "Sat\u0131r Geni\u015Fli\u011Fi"
   },
   "options__button__more_options": {
      "message": "Daha \u00C7ok Se\u00E7enek"
   },
   "options__button__reset_custom": {
      "message": "S\u0131f\u0131rla"
   },
   "options__button__save_custom": {
      "message": "Temay\u0131 Kaydet"
   },
   "options__button__save_general": {
      "message": "Kaydetme Se\u00E7enekleri"
   },
   "options__clip_notebook__business": {
      "message": "\u0130\u015F Not Defterleri"
   },
   "options__clip_notebook__no__label": {
      "message": "Varsay\u0131lan Not Defterini Kullan"
   },
   "options__clip_notebook__shared": {
      "message": "Payla\u015F\u0131lan Not Defterleri"
   },
   "options__clip_notebook__yes__label": {
      "message": "Bu Not Defterini kullan"
   },
   "options__clip_notebook__your": {
      "message": "Not Defterleriniz"
   },
   "options__clip_tag__no__label": {
      "message": "Etiketleme"
   },
   "options__clip_tag__yes__label": {
      "message": "Etiketleme se\u00E7ene\u011Fi:"
   },
   "options__color_background__label": {
      "message": "Arka Plan Rengi"
   },
   "options__color_links__label": {
      "message": "Ba\u011Flant\u0131 Rengi"
   },
   "options__color_text__label": {
      "message": "\u00D6n Plan Rengi"
   },
   "options__custom_css__label": {
      "message": "\u00D6zel CSS"
   },
   "options__footnote_links__label": {
      "message": "Alt Bilgi Olarak Ba\u011Flant\u0131lar"
   },
   "options__keys_activation__label": {
      "message": "Sayfay\u0131 Clearly'de g\u00F6r\u00FCnt\u00FCle"
   },
   "options__keys_clip__label": {
      "message": "K\u0131rp ve Evernote'a G\u00F6nder"
   },
   "options__keys_highlight__label": {
      "message": "Vurgula"
   },
   "options__keys_speech__label": {
      "message": "Metinden Konu\u015Fmaya"
   },
   "options__large_graphics__label": {
      "message": "B\u00FCy\u00FCk Resimler"
   },
   "options__message__keys": {
      "message": "De\u011Fi\u015Ftirmek i\u00E7in, imleci alana getirin ve klavyenizde tu\u015F kombinasyonuna bas\u0131n."
   },
   "options__message__keys_firefox": {
      "message": "Kaydettikten sonra taray\u0131c\u0131n\u0131z\u0131 yeniden ba\u015Flat\u0131n."
   },
   "options__message__notebook": {
      "message": "Evernote'a K\u0131rpma yap\u0131ld\u0131\u011F\u0131nda hedef not defteri"
   },
   "options__message__related_notes": {
      "message": "Evernote'un hesab\u0131n\u0131zdan \u015Fu an okudu\u011Funuzla ilgili olabilecek klipler getirmesini sa\u011Flay\u0131n."
   },
   "options__message__saved": {
      "message": "Ayarlar, Clearly'yi kulland\u0131\u011F\u0131n\u0131z t\u00FCm yeni sekmelerde ge\u00E7erli olacakt\u0131r."
   },
   "options__message__smart_filing": {
      "message": "Evernote'un hangi Not defteri kliplerine girip hangi Etiketleri getirmesi gerekti\u011Fine karar vermesini sa\u011Flay\u0131n."
   },
   "options__message__tags": {
      "message": "Evernote'a klip g\u00F6nderdi\u011Finizde uygulanacak etiketler."
   },
   "options__related_notes__disabled__label": {
      "message": "\u0130lgili Notlar\u0131 Devre D\u0131\u015F\u0131 B\u0131rak"
   },
   "options__related_notes__enabled__label": {
      "message": "\u0130lgili Notlar\u0131 Etkinle\u015Ftir"
   },
   "options__related_notes__just_at_bottom__label": {
      "message": "\u0130lgili Notlar\u0131 etkinle\u015Ftir ve yaln\u0131zca altta g\u00F6ster"
   },
   "options__smart_filing__disabled__label": {
      "message": "Ak\u0131ll\u0131 Dosyalama'y\u0131 Devre D\u0131\u015F\u0131 B\u0131rak"
   },
   "options__smart_filing__enabled__label": {
      "message": "Ak\u0131ll\u0131 Dosyalama'y\u0131 Etkinle\u015Ftir"
   },
   "options__smart_filing__just_notebooks__label": {
      "message": "Ak\u0131ll\u0131 Dosyalamay\u0131 yaln\u0131zca Not Defterleri i\u00E7in etkinle\u015Ftir"
   },
   "options__smart_filing__just_tags__label": {
      "message": "Ak\u0131ll\u0131 Dosyalamay\u0131 yaln\u0131zca Etiketler i\u00E7in etkinle\u015Ftir"
   },
   "options__smart_filing_for_business__label": {
      "message": "\u0130\u015F Not Defterlerinde Ak\u0131ll\u0131 Dosyalamaya \u0130zin Ver"
   },
   "options__speech_demo__label": {
      "message": "Demo"
   },
   "options__speech_gender__label": {
      "message": "Okuma Sesi"
   },
   "options__speech_speed__label": {
      "message": "Okuma H\u0131z\u0131"
   },
   "options__text_align__label": {
      "message": "Metin Hizalama"
   },
   "options__text_font__label": {
      "message": "G\u00F6vde Yaz\u0131 Tipi"
   },
   "options__text_font_header__label": {
      "message": "Ba\u015Fl\u0131k Yaz\u0131 Tipi"
   },
   "options__text_font_monospace__label": {
      "message": "E\u015F Aral\u0131kl\u0131 Yaz\u0131 Tipi"
   },
   "options__text_line_height__label": {
      "message": "Sat\u0131r Y\u00FCksekli\u011Fi"
   },
   "options__text_size__label": {
      "message": "Taban Yaz\u0131 Tipi Boyutu"
   },
   "options__title__custom": {
      "message": "\u00D6zel Tema"
   },
   "options__title__features": {
      "message": "Clearly \u00D6zellikleri"
   },
   "options__title__general": {
      "message": "Se\u00E7enekler"
   },
   "options__title__page": {
      "message": "Clearly / Se\u00E7enekler"
   },
   "options__title__speech": {
      "message": "Metinden Konu\u015Fmaya"
   },
   "options__title__sub__account": {
      "message": "Hesap"
   },
   "options__title__sub__keyboard": {
      "message": "Klavye k\u0131sayollar\u0131"
   },
   "options__title__sub__notebook": {
      "message": "Not Defteri"
   },
   "options__title__sub__related_notes": {
      "message": "\u0130lgili Notlar"
   },
   "options__title__sub__smart_filing": {
      "message": "Ak\u0131ll\u0131 Dosyalama"
   },
   "options__title__sub__tags": {
      "message": "Etiketler"
   },
   "options__values__base__Blueprint": {
      "message": "Mavi Bask\u0131"
   },
   "options__values__base__None": {
      "message": "Hi\u00E7biri"
   },
   "options__values__base__Theme_1": {
      "message": "Klasik"
   },
   "options__values__base__Theme_2": {
      "message": "Modern"
   },
   "options__values__base__Theme_3": {
      "message": "Gece"
   },
   "options__values__footnote_links__Always": {
      "message": "Her zaman"
   },
   "options__values__footnote_links__Never": {
      "message": "Hi\u00E7bir zaman"
   },
   "options__values__footnote_links__On_Print": {
      "message": "Yazd\u0131r\u0131l\u0131yor"
   },
   "options__values__large_graphics__Do_Nothing": {
      "message": "Her Zaman G\u00F6ster"
   },
   "options__values__large_graphics__Hide_Always": {
      "message": "Her Zaman Sakla"
   },
   "options__values__large_graphics__Hide_on_Print": {
      "message": "Yazd\u0131r\u0131rken Sakla"
   },
   "options__values__menu_placement__Bottom_Right": {
      "message": "Alt Sa\u011F"
   },
   "options__values__menu_placement__Top_Right": {
      "message": "\u00DCst Sa\u011F"
   },
   "options__values__speech_gender__default": {
      "message": "Varsay\u0131lan"
   },
   "options__values__speech_gender__female": {
      "message": "Kad\u0131n (mevcutsa)"
   },
   "options__values__speech_gender__male": {
      "message": "Erkek (mevcutsa)"
   },
   "options__values__speech_speed__fast": {
      "message": "H\u0131zl\u0131"
   },
   "options__values__speech_speed__faster": {
      "message": "Daha H\u0131zl\u0131"
   },
   "options__values__speech_speed__fastest": {
      "message": "En H\u0131zl\u0131"
   },
   "options__values__speech_speed__normal": {
      "message": "Normal"
   },
   "options__values__speech_speed__slow": {
      "message": "Yava\u015F"
   },
   "options__values__speech_speed__slower": {
      "message": "Daha Yava\u015F"
   },
   "options__values__speech_speed__slowest": {
      "message": "En Yava\u015F"
   },
   "options__values__text_align__Justified": {
      "message": "Yaslanm\u0131\u015F"
   },
   "options__values__text_align__Normal": {
      "message": "Normal"
   }
}
