{
   "chrome_browser_action": {
      "message": "Exibir esta p\u00E1gina no Clearly."
   },
   "chrome_context_menu": {
      "message": "Clearly"
   },
   "firefox_button": {
      "message": "Clearly"
   },
   "firefox_button_tooltip": {
      "message": "Exibir esta p\u00E1gina com o Clearly."
   },
   "firefox_context_menu": {
      "message": "Clearly"
   },
   "firefox_menu": {
      "message": "Clearly"
   },
   "inside__blank_error__body": {
      "message": "O Clearly foi projetado para funcionar em p\u00E1ginas de artigos. Uma p\u00E1gina de artigo corresponde a qualquer p\u00E1gina com um grande bloco de texto como, por exemplo, um artigo de jornal ou postagem em blog."
   },
   "inside__blank_error__heading": {
      "message": "Dicas para usar o Evernote Clearly"
   },
   "inside__evernote_clipping": {
      "message": "Capturando..."
   },
   "inside__evernote_clipping_failed": {
      "message": "Falha na captura."
   },
   "inside__evernote_login__button_cancel__label": {
      "message": "Cancelar"
   },
   "inside__evernote_login__button_do__label": {
      "message": "Entrar"
   },
   "inside__evernote_login__create_account": {
      "message": "Criar uma conta"
   },
   "inside__evernote_login__general__error": {
      "message": "Falha na autentica\u00E7\u00E3o."
   },
   "inside__evernote_login__heading": {
      "message": "Entrar no Evernote"
   },
   "inside__evernote_login__password__error__format": {
      "message": "A senha cont\u00E9m caracteres incorretos."
   },
   "inside__evernote_login__password__error__invalid": {
      "message": "O nome de usu\u00E1rio e a senha n\u00E3o correspondem a um usu\u00E1rio existente."
   },
   "inside__evernote_login__password__error__length": {
      "message": "A senha deve conter entre 6 e 64 caracteres."
   },
   "inside__evernote_login__password__error__required": {
      "message": "A senha \u00E9 obrigat\u00F3ria."
   },
   "inside__evernote_login__password__label": {
      "message": "Senha"
   },
   "inside__evernote_login__rememberMe__label": {
      "message": "Lembrar de mim"
   },
   "inside__evernote_login__spinner": {
      "message": "Entrando no Evernote"
   },
   "inside__evernote_login__username__error__format": {
      "message": "O nome de usu\u00E1rio cont\u00E9m caracteres incorretos."
   },
   "inside__evernote_login__username__error__invalid": {
      "message": "Usu\u00E1rio inv\u00E1lido, inativo."
   },
   "inside__evernote_login__username__error__length": {
      "message": "O nome de usu\u00E1rio deve conter entre 1 e 64 caracteres."
   },
   "inside__evernote_login__username__error__required": {
      "message": "O nome de usu\u00E1rio \u00E9 obrigat\u00F3rio."
   },
   "inside__evernote_login__username__label": {
      "message": "Nome de usu\u00E1rio ou endere\u00E7o de email do Evernote"
   },
   "inside__features__clipping__text": {
      "message": "Salve o que voc\u00EA est\u00E1 lendo em sua conta do Evernote com um \u00FAnico clique. Acesse capturas de qualquer dispositivo e em qualquer lugar no Evernote."
   },
   "inside__features__clipping__title": {
      "message": "Capture para Evernote"
   },
   "inside__features__close2": {
      "message": "Fechar"
   },
   "inside__features__eula_notice": {
      "message": "Ao usar o Clearly, voc\u00EA concorda com o nosso [=eula]."
   },
   "inside__features__highlighting__text": {
      "message": "Realce o texto que deseja lembrar e encontrar rapidamente em sua conta do Evernote. Os realces feitos no Clearly ser\u00E3o atualizados automaticamente em sua conta do Evernote."
   },
   "inside__features__highlighting__title": {
      "message": "Real\u00E7ando"
   },
   "inside__features__related_notes__text": {
      "message": "Redescubra notas da sua conta do Evernote relacionadas \u00E0 p\u00E1gina que voc\u00EA est\u00E1 exibindo como se fosse m\u00E1gica. As notas relacionadas s\u00E3o exibidas na parte inferior do artigo ou no lado direito quando o espa\u00E7o permite."
   },
   "inside__features__related_notes__title": {
      "message": "Notas relacionadas"
   },
   "inside__features__smart_filing__text": {
      "message": "Atribui marcas automaticamente \u00E0s suas capturas da Web e as salva no bloco de notas apropriado para que voc\u00EA n\u00E3o precise se preocupar com isso."
   },
   "inside__features__smart_filing__title": {
      "message": "Preenchimento inteligente"
   },
   "inside__features__speech__no_language_explanation": {
      "message": "O Evernote Clearly n\u00E3o p\u00F4de determinar o idioma deste artigo. Se voc\u00EA reconhecer o idioma, selecione-o abaixo para execu\u00E7\u00E3o."
   },
   "inside__features__speech__no_language_title": {
      "message": "Idioma sem suporte"
   },
   "inside__features__speech__text": {
      "message": "Relaxe e deixe o Clearly ler postagens em blogs, artigos e p\u00E1ginas da Web para voc\u00EA gra\u00E7as ao novo recurso Convers\u00E3o de texto em fala, dispon\u00EDvel exclusivamente para assinantes Evernote Premium."
   },
   "inside__features__speech__text__available": {
      "message": "Convers\u00E3o de texto em fala em 21 idiomas:"
   },
   "inside__features__speech__text__available_languages": {
      "message": "ingl\u00EAs, japon\u00EAs, espanhol, franc\u00EAs, alem\u00E3o, chin\u00EAs, coreano, \u00E1rabe, tcheco, dinamarqu\u00EAs, holand\u00EAs, finland\u00EAs, grego, h\u00FAngaro, italiano, noruegu\u00EAs, polon\u00EAs, portugu\u00EAs, russo, sueco e turco."
   },
   "inside__features__speech__text__cancel": {
      "message": "Cancelar"
   },
   "inside__features__speech__text__language": {
      "message": "Idioma sem suporte"
   },
   "inside__features__speech__text__play": {
      "message": "Executar usando este idioma"
   },
   "inside__features__speech__text__powered": {
      "message": "O Evernote Clearly foi desenvolvido pela [=service]."
   },
   "inside__features__speech__text__requires": {
      "message": "Requer o [=product]."
   },
   "inside__features__speech__text__try": {
      "message": "Experimentar Convers\u00E3o de texto em fala"
   },
   "inside__features__speech__text__upgrade": {
      "message": "Atualize para Evernote Premium"
   },
   "inside__features__speech__title": {
      "message": "Convers\u00E3o de texto em fala"
   },
   "inside__features__title__all": {
      "message": "Bem-vindo ao novo Evernote Clearly"
   },
   "inside__features__title__new": {
      "message": "Voc\u00EA possui uma nova vers\u00E3o do Evernote Clearly"
   },
   "inside__filing_info__default_notebook": {
      "message": "Seu \u0441aderno padr\u00E3o"
   },
   "inside__filing_info__edit": {
      "message": "Editar"
   },
   "inside__filing_info__sentence": {
      "message": "Capturado no \u0441aderno [=notebook] e marcado com [=tags]."
   },
   "inside__filing_info__sentence_and": {
      "message": "e"
   },
   "inside__filing_info__sentence_no_tags": {
      "message": "Capturado no \u0441aderno [=notebook]."
   },
   "inside__filing_info__sentence_other_tags": {
      "message": "outras etiquetas"
   },
   "inside__filing_info__title_normal": {
      "message": "Arquivado em:"
   },
   "inside__filing_info__title_smart": {
      "message": "Arquivamento inteligente:"
   },
   "inside__filing_info__view": {
      "message": "Exibir"
   },
   "inside__menu__clip_to_evernote__tooltip": {
      "message": "Capturar para o Evernote."
   },
   "inside__menu__close__tooltip": {
      "message": "Ocultar a sobreposi\u00E7\u00E3o."
   },
   "inside__menu__fitts__tooltip": {
      "message": "Ocultar a sobreposi\u00E7\u00E3o."
   },
   "inside__menu__highlight_to_evernote__tooltip": {
      "message": "Destaque."
   },
   "inside__menu__print__tooltip": {
      "message": "Imprimir."
   },
   "inside__menu__settings__tooltip": {
      "message": "Mostrar temas."
   },
   "inside__menu__speak__forward__tooltip": {
      "message": "Para frente"
   },
   "inside__menu__speak__pause__tooltip": {
      "message": "Pausa"
   },
   "inside__menu__speak__play__tooltip": {
      "message": "Reproduzir"
   },
   "inside__menu__speak__rewind__tooltip": {
      "message": "Para tr\u00E1s"
   },
   "inside__menu__speak__tooltip": {
      "message": "Convers\u00E3o de texto em fala"
   },
   "inside__misc__page": {
      "message": "p\u00E1gina"
   },
   "inside__related_notes__disable_long": {
      "message": "Deseja desativar as notas relacionadas?"
   },
   "inside__related_notes__disable_short": {
      "message": "Desativar?"
   },
   "inside__related_notes__title": {
      "message": "Notas relacionadas"
   },
   "inside__rtl__ltr__label": {
      "message": "Esquerda para direita"
   },
   "inside__rtl__main__label": {
      "message": "Dire\u00E7\u00E3o do texto?"
   },
   "inside__rtl__rtl__label": {
      "message": "Direita para esquerda"
   },
   "inside__settings__fontSize__large": {
      "message": "grande"
   },
   "inside__settings__fontSize__medium": {
      "message": "m\u00E9dia"
   },
   "inside__settings__fontSize__small": {
      "message": "pequena"
   },
   "inside__settings__theme__1": {
      "message": "Papel-jornal"
   },
   "inside__settings__theme__2": {
      "message": "Not\u00E1vel"
   },
   "inside__settings__theme__3": {
      "message": "Not\u00EDvago"
   },
   "inside__settings__theme__custom": {
      "message": "Personalizar"
   },
   "meta_extension_author": {
      "message": "Evernote Corp."
   },
   "meta_extension_description": {
      "message": "O Clearly cria postagens em blogs, artigos e p\u00E1ginas da Web organizados e f\u00E1ceis de ler. Salve-os no Evernote para ler em qualquer lugar.\u00A0"
   },
   "meta_extension_name": {
      "message": "Clearly"
   },
   "options__account__sign_out": {
      "message": "Permanentemente conectado como [[=username]]."
   },
   "options__account__sign_out_link": {
      "message": "Sair."
   },
   "options__account__signed_out": {
      "message": "Voc\u00EA n\u00E3o est\u00E1 conectado permanentemente. Clique no \u00EDcone do Evernote, na barra lateral do Clearly, para entrar."
   },
   "options__base__label": {
      "message": "CSS base"
   },
   "options__box_width__label": {
      "message": "Largura da linha"
   },
   "options__button__more_options": {
      "message": "Mais op\u00E7\u00F5es"
   },
   "options__button__reset_custom": {
      "message": "Redefinir"
   },
   "options__button__save_custom": {
      "message": "Salvar tema"
   },
   "options__button__save_general": {
      "message": "Op\u00E7\u00F5es de grava\u00E7\u00E3o"
   },
   "options__clip_notebook__business": {
      "message": "Blocos de notas de neg\u00F3cios"
   },
   "options__clip_notebook__no__label": {
      "message": "Usar caderno padr\u00E3o"
   },
   "options__clip_notebook__shared": {
      "message": "Blocos de Notas compartilhados"
   },
   "options__clip_notebook__yes__label": {
      "message": "Usar este caderno"
   },
   "options__clip_notebook__your": {
      "message": "Seus blocos de notas"
   },
   "options__clip_tag__no__label": {
      "message": "N\u00E3o marcar"
   },
   "options__clip_tag__yes__label": {
      "message": "Marcar com"
   },
   "options__color_background__label": {
      "message": "Cor do segundo plano"
   },
   "options__color_links__label": {
      "message": "Cor de links"
   },
   "options__color_text__label": {
      "message": "Cor do primeiro plano"
   },
   "options__custom_css__label": {
      "message": "CSS personalizado"
   },
   "options__footnote_links__label": {
      "message": "Vincula como notas de rodap\u00E9"
   },
   "options__keys_activation__label": {
      "message": "Exibir p\u00E1gina no Clearly"
   },
   "options__keys_clip__label": {
      "message": "Capture para Evernote"
   },
   "options__keys_highlight__label": {
      "message": "Destaque"
   },
   "options__keys_speech__label": {
      "message": "Convers\u00E3o de texto em fala"
   },
   "options__large_graphics__label": {
      "message": "Objetos gr\u00E1ficos grandes"
   },
   "options__message__keys": {
      "message": "Para alterar, posicione o cursor no campo e pressione uma combina\u00E7\u00E3o de teclas em seu teclado."
   },
   "options__message__keys_firefox": {
      "message": "Ap\u00F3s salvar, reinicie o seu navegador."
   },
   "options__message__notebook": {
      "message": "Caderno para inserir a captura quando voc\u00EA capturar para o Evernote."
   },
   "options__message__related_notes": {
      "message": "Permita que o Evernote busque capturas em sua conta que possam ser relevantes ao que voc\u00EA est\u00E1 exibindo agora."
   },
   "options__message__saved": {
      "message": "As configura\u00E7\u00F5es ser\u00E3o aplicadas a quaisquer novas guias em que voc\u00EA usar o Clearly."
   },
   "options__message__smart_filing": {
      "message": "Permita que o Evernote determine quais capturas de cadernos devem ser inseridas e quais etiquetas elas devem receber."
   },
   "options__message__tags": {
      "message": "Etiquetas a serem aplicadas, ao capturar para o Evernote."
   },
   "options__related_notes__disabled__label": {
      "message": "Desativar notas relacionadas"
   },
   "options__related_notes__enabled__label": {
      "message": "Ativar notas relacionadas"
   },
   "options__related_notes__just_at_bottom__label": {
      "message": "Ativar Notas relacionadas, mas mostrar somente embaixo"
   },
   "options__smart_filing__disabled__label": {
      "message": "Desativar arquivamento inteligente"
   },
   "options__smart_filing__enabled__label": {
      "message": "Ativar Arquivamento inteligente"
   },
   "options__smart_filing__just_notebooks__label": {
      "message": "Ativar Preenchimento inteligente, mas somente para Cadernos"
   },
   "options__smart_filing__just_tags__label": {
      "message": "Ativar Preenchimento inteligente, mas somente para Etiquetas"
   },
   "options__smart_filing_for_business__label": {
      "message": "Permitir Arquivamento inteligente em Blocos de notas do Business"
   },
   "options__speech_demo__label": {
      "message": "Demonstra\u00E7\u00E3o"
   },
   "options__speech_gender__label": {
      "message": "Voz de leitura"
   },
   "options__speech_speed__label": {
      "message": "Velocidade de leitura"
   },
   "options__text_align__label": {
      "message": "Alinhamento de texto"
   },
   "options__text_font__label": {
      "message": "Fonte do corpo"
   },
   "options__text_font_header__label": {
      "message": "Fonte do cabe\u00E7alho"
   },
   "options__text_font_monospace__label": {
      "message": "Fonte com espa\u00E7amento uniforme"
   },
   "options__text_line_height__label": {
      "message": "Altura da linha"
   },
   "options__text_size__label": {
      "message": "Tamanho de fonte base"
   },
   "options__title__custom": {
      "message": "Tema personalizado"
   },
   "options__title__features": {
      "message": "Recursos do Clearly"
   },
   "options__title__general": {
      "message": "Op\u00E7\u00F5es"
   },
   "options__title__page": {
      "message": "Clearly / Op\u00E7\u00F5es"
   },
   "options__title__speech": {
      "message": "Convers\u00E3o de texto em fala"
   },
   "options__title__sub__account": {
      "message": "Conta"
   },
   "options__title__sub__keyboard": {
      "message": "Atalhos do teclado"
   },
   "options__title__sub__notebook": {
      "message": "Caderno"
   },
   "options__title__sub__related_notes": {
      "message": "Notas relacionadas"
   },
   "options__title__sub__smart_filing": {
      "message": "Preenchimento inteligente"
   },
   "options__title__sub__tags": {
      "message": "Marcadores"
   },
   "options__values__base__Blueprint": {
      "message": "Plano gr\u00E1fico"
   },
   "options__values__base__None": {
      "message": "Nenhum"
   },
   "options__values__base__Theme_1": {
      "message": "Cl\u00E1ssica"
   },
   "options__values__base__Theme_2": {
      "message": "Moderna"
   },
   "options__values__base__Theme_3": {
      "message": "Noturna"
   },
   "options__values__footnote_links__Always": {
      "message": "Sempre"
   },
   "options__values__footnote_links__Never": {
      "message": "Nunca"
   },
   "options__values__footnote_links__On_Print": {
      "message": "Na impress\u00E3o"
   },
   "options__values__large_graphics__Do_Nothing": {
      "message": "Mostrar sempre"
   },
   "options__values__large_graphics__Hide_Always": {
      "message": "Ocultar sempre"
   },
   "options__values__large_graphics__Hide_on_Print": {
      "message": "Ocultar na impress\u00E3o"
   },
   "options__values__menu_placement__Bottom_Right": {
      "message": "Inferior direito"
   },
   "options__values__menu_placement__Top_Right": {
      "message": "Superior direito"
   },
   "options__values__speech_gender__default": {
      "message": "Padr\u00E3o"
   },
   "options__values__speech_gender__female": {
      "message": "Feminina (se dispon\u00EDvel)"
   },
   "options__values__speech_gender__male": {
      "message": "Masculina (se dispon\u00EDvel)"
   },
   "options__values__speech_speed__fast": {
      "message": "R\u00E1pida"
   },
   "options__values__speech_speed__faster": {
      "message": "Mais r\u00E1pida"
   },
   "options__values__speech_speed__fastest": {
      "message": "A mais r\u00E1pida"
   },
   "options__values__speech_speed__normal": {
      "message": "Normal"
   },
   "options__values__speech_speed__slow": {
      "message": "Lenta"
   },
   "options__values__speech_speed__slower": {
      "message": "Mais lenta"
   },
   "options__values__speech_speed__slowest": {
      "message": "A mais lenta"
   },
   "options__values__text_align__Justified": {
      "message": "Justificado"
   },
   "options__values__text_align__Normal": {
      "message": "Normal"
   }
}
